蕭若元 美國承認40年中國政策全失敗 中美展開對抗港人如何自處？

蕭若元
美國承認40年中國政策全失敗
中美展開對抗港人如何自處？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-22

memehongkong
636K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

唔使坐滿嘅

唔啱number唔上， 繼續排

我就直接去銅鑼灣行街，
銅鑼灣至灣仔一帶好多嘢睇

實一定要站邊㗎喇